冇人可以投降 唔准投降

班狗搞我地唔掂
先叫我地投降
勿入圈套

Never give up